生個仔出嚟再上契

嗰日教朋友打牌，咁教咗佢基本野，碰牌上牌啦
有鋪佢自己有四五六萬（冇其他萬子），上家打隻四萬佢上牌，有人爆咗句「生個仔出嚟再上契」

笑到我抽筋

..

...

on9當有趣 講緊你啊仲望

腦抽筋？

?

好撚尷尬

呢幅好笑